[消費者選擇] 銀行保險證券行電子錢包 紅底名單

大家都係消費者 有權選擇幫襯嘅公司！
為自己為邊個都好 大家識做啦
有錯漏請指正

銀行
中國銀行(香港)
交通銀行(香港)
中信銀行(國際)
中國建設銀行(亞洲)
集友銀行
創興銀行
招商永隆銀行
中國工商銀行(亞洲)
南洋商業銀行
眾安銀行

保險
農銀國際保險
中銀集團保險
中銀集團人壽保險
中國交銀保險
中國人壽保險
招商局保險
中國海外保險
中國太平洋保險
中國平安保險
中國太平保險
中國太平人壽保險
創興保險
招商永隆保險
中國人民保險
泰禾人壽保險
萬通保險國際

證券行
富途證券
華盛資本証券
光大新鴻基
有魚股票
國泰君安

電子錢包
微信支付（Wechat Pay）
支付寶HK（Alipay）
銀聯閃付

支持

thx

全民制裁

連登制裁名單

建行買左好耐喎

要提款了

cut晒所有戶口

ztore 士多

永不錄用

巴打你真係瞓咗好耐了

推，同埋強積金受託人都有中資：
中銀保誠
中人壽
BCT應該算半個中資？工銀，創興，永隆等都有股份，不過都有富邦同大新都有份。仲有行會招集人陳智思個家族都有份，不過佢又好似唔支持送中咁。。。
老板個份轉唔到，自己個份都可以轉走!

每年已經硬食資產嘅一兩% 更加唔可以俾中資賺

BCT太廢轉走佢啦
佢背景係當年啲細行夾份搞嘅強積金 所以叫銀聯 係啲銀行聯合埋一齊咁解

幫你補刀

保險
香港人壽 - 永隆、創興、陳智思家族有份

電子錢包
BOC Pay
雲閃付

多謝巴打

耀材唔係咩？

應該係港資